民主鬥士張森，為左公義不惜放下警察身份示威，仲勇武衝入警總

我建議推張森為新既民主領袖
佢既勇武精神值得大家學習！

唔帶委任證衝去警總鐵閘並持起棍狀物件